開刀真係救左好多BB

班BB唔洗經過果個俾好多男人條撚抽插過既陰道出世， 感覺好好多， 諗落自己全身經過俾咁多不同男人條撚抽插過既陰道諗起都核突

你媽。。。。

Sosad

樓主老母係雞?

樓豬其實你都係…

你個受精過程一樣經陰道

盲？ 話唔同男人條撚喎

你先係

放心， 我唔係， 所以我好同情果班bb.

你睇下， 你間接同好多男人條撚掂過

粒精子可以掂到陰道應該埋唔到去終點